[{"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151598776", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74\u300c3.15\u300d\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57040157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57040157/answer/151556165", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u5386\u4e0d\u503c\u94b1\u4f46\u5b66\u533a\u623f\u503c\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151635966", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44945488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44945488/answer/151537281", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6d41\u884c\u5374\u4e0d\u6b63\u786e\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/151523605", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57055708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57055708/answer/151760953", "content": "\n\u672a\u676520\u5e74\uff0c\u65b0\u6280\u672f\u5c06\u4ece\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6539\u53d8\u4eba\u7684\u6d88\u8d39\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082875/answer/151802645", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u592e\u89c6 315 \u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56201701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56201701/answer/151703067", "content": "\n\u4e8c\u8346\u6761\u8fa3\u6912\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57013805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57013805/answer/151625883", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853400\u540d\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u5728\u97e9\u56fd\u6d4e\u5dde\u5c9b\u6ca1\u4e0b\u90ae\u8f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151619102", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74\u300c3.15\u300d\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56682219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56682219/answer/151638009", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u5929\u7965\u7684\u8d74\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57118525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57118525/answer/151694746", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ebd\u7ea6\u5dde\u56e0\u4e3a\u9ed1\u4eba\u548c\u62c9\u4e01\u88d4\u901a\u8fc7\u7387\u4f4e\uff0c\u51c6\u5907\u53d6\u6d88\u6559\u5e08\u82f1\u8bed\u8003\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/151764142", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/151621317", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36152411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36152411/answer/151694162", "content": "\n\u4ee5\u5f53\u4eca\u7684\u79d1\u6280\u53d1\u5c55\u89d2\u5ea6\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef71969\u5e74\u963f\u6ce2\u7f57\u8ba1\u5212\u4f7f\u4eba\u7c7b\u767b\u4e0a\u6708\u7403?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57079199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57079199/answer/151541455", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8981\u963b\u6b62\u88ab\u62d0\u5987\u5973\u83b7\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57022149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57022149/answer/151715196", "content": "\n\u5b8b\u771f\u5b97\u6709\u8d44\u683c\u5c01\u7985\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37273749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37273749/answer/151556013", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29115889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29115889/answer/134040976", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4e00\u4e9b\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u5f53\u6027\u5de5\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44016534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44016534/answer/102117590", "content": "\n\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u4e2d\u4e8c\u90ce\u795e\u5751\u6740\u4e86\u82b1\u679c\u5c71\u65e0\u6570\u7334\u7cbe\uff0c\u5b59\u609f\u7a7a\u4e3a\u4f55\u4e0d\u8ba1\u524d\u5acc\u79f0\u5144\u9053\u5f1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36390957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36390957/answer/151552713", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e9a\u6d32\u6709\u54ea\u4e9b\u6c14\u8d28\u8d85\u7fa4\u7684\u5973\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56541394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56541394/answer/151398850", "content": "\n\u6c99\u7279\u738b\u5ba4\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37511675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37511675/answer/151401988", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u5c0f\u6d88\u606f\uff0c\u4f46\u56de\u770b\u53d1\u73b0\u662f\u4e2a\u60ca\u5929\u5927\u65b0\u95fb\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29316970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29316970/answer/151649630", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4ece\u4e94\u6b21\u65b9\u7a0b\u5f00\u59cb\u5c31\u6ca1\u6709\u52a0\u3001\u51cf\u3001\u4e58\u3001\u9664\u3001\u5f00\u65b9\u7684\u6c42\u6839\u516c\u5f0f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29460352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29460352/answer/151488892", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8eba\u7740\u4e2d\u67aa\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/151621530", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19957349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19957349/answer/151535364", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u751f\u7269\u5165\u4fb5\u9020\u6210\u7684\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151675600", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082875/answer/151800574", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u592e\u89c6 315 \u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41956302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41956302/answer/151135762", "content": "\n\u4f60\u6700\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u4e00\u7b14\u6536\u5165\u662f\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56682219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56682219/answer/151628288", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u5929\u7965\u7684\u8d74\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56905845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56905845/answer/151117465", "content": "\n\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u53d1\u751f\u6709\u54ea\u4e9b\u5148\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57079199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57079199/answer/151548531", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8981\u963b\u6b62\u88ab\u62d0\u5987\u5973\u83b7\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57017156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57017156/answer/151679778", "content": "\n\u5f53\u820c\u5934\u8214\u820c\u5934\u65f6\u4f1a\u6709\u5473\u9053\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24624705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24624705/answer/38127937", "content": "\n\u6218\u4e89\u65f6\u51b2\u5728\u524d\u6392\u7684\u58eb\u5175\u51e0\u4e4e\u662f\u5fc5\u6b7b\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u4f1a\u4e49\u65e0\u8fd4\u987e\u5730\u51b2\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24016961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24016961/answer/150961481", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u5de8\u5a74\u5fc3\u7406\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39747962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39747962/answer/151429037", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u7248\u4e09\u751f\u4e09\u4e16\u5341\u91cc\u6843\u82b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46922529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46922529/answer/103585155", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c3\u59293\u591c\u62fc\u7684\u72d0\u72f8\u5c3c\u514b\uff0c\u5c55\u51fa1\u5c0f\u65f6\u5c31\u88ab\u718a\u5b69\u5b50\u4e00\u628a\u63a8\u5012\u201d\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51827071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51827071/answer/151593444", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u91d1\u521a\u72fc3\uff1a\u6b8a\u6b7b\u4e00\u6218\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28309686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28309686/answer/151575905", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u52a8\u753b\u7684\u7ec6\u8282\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u8fd9\u5c31\u662f\u795e\u4f5c\u7684\u6c34\u51c6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29115889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29115889/answer/151718960", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4e00\u4e9b\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u5f53\u6027\u5de5\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56577444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56577444/answer/151659688", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\uff1a\u53f0\u5a92\u5fe7\u53f0\u6e7e\u9ad8\u94c1\u6280\u672f\u6cc4\u9732\u7ed9\u5927\u9646 \u5f53\u4e8b\u4eba\uff1a\u662f\u53bb\u53d6\u7ecf\uff01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36568426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36568426/answer/151746902", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u53ef\u7231\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41233342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41233342/answer/91751290", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u5c31\u662f\u5929\u4e0b\u7b2c\u4e00\uff0c\u800c\u540e\u8f6c\u6218\u5176\u4ed6\u9886\u57df\u4f9d\u65e7\u751f\u731b\u5f97\u4e00\u584c\u7cca\u6d82\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151559711", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74\u300c3.15\u300d\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36977451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36977451/answer/70574778", "content": "\n\u5185\u8499\u53e4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7981\u7267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35104273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35104273/answer/151484952", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u4e00\u5f20\u7eb8\u4f60\u80fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29216275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29216275/answer/151744674", "content": "\n\u600e\u4e48\u56de\u590d\u300c\u6211\u559c\u6b22\u8349\u8393\u4f60\u7ed9\u4e86\u6211\u4e00\u8f66\u82f9\u679c\uff0c\u611f\u52a8\u4e86\u81ea\u5df1\u5374\u4ece\u672a\u611f\u52a8\u8fc7\u6211\u300d\uff0c\u624d\u80fd\u6709\u529b\u5730\u5426\u8ba4\u5bf9\u65b9\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27698130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27698130/answer/150160683", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5973\u5b69\u5b50\u5e26\u7684\u9632\u8eab\u7684\u5200\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56000916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56000916/answer/151550213", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u574f\u4e60\u60ef\u662f\u6211\u4e00\u505c\u6b62\u5c31\u80fd\u7acb\u5373\u83b7\u76ca\uff0c\u800c\u4e14\u672a\u6765\u6211\u4f1a\u5341\u5206\u611f\u6fc0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151577962", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74\u300c3.15\u300d\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36977451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36977451/answer/151486513", "content": "\n\u5185\u8499\u53e4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7981\u7267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/131254206", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\u7684\u523b\u677f\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082875/answer/151781755", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u592e\u89c6 315 \u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30142058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30142058/answer/151628953", "content": "\n\u9876\u7ea7\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/148157361", "content": "\n\u6ca1\u6709\u6587\u5316\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57082875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57082875/answer/151788842", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u592e\u89c6 315 \u665a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151430906", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28404866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28404866/answer/151565955", "content": "\n\u600e\u6837\u5728\u4e00\u5e74\u4e4b\u5185\u8d5a\u5230 15 \u4e07\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37271601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37271601/answer/151606040", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u9ad8\u5927\u4e0a\uff0c\u4f46\u5b9e\u9645\u5f88\u7b80\u5355\u7684 Ps \u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57118525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57118525/answer/151787480", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ebd\u7ea6\u5dde\u56e0\u4e3a\u9ed1\u4eba\u548c\u62c9\u4e01\u88d4\u901a\u8fc7\u7387\u4f4e\uff0c\u51c6\u5907\u53d6\u6d88\u6559\u5e08\u82f1\u8bed\u8003\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56605127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56605127/answer/151651185", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u66b4\u9732\u4e86\u4f60\u662f\u4e00\u540d\u5065\u8eab\u8005\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46922529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46922529/answer/151475796", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c3\u59293\u591c\u62fc\u7684\u72d0\u72f8\u5c3c\u514b\uff0c\u5c55\u51fa1\u5c0f\u65f6\u5c31\u88ab\u718a\u5b69\u5b50\u4e00\u628a\u63a8\u5012\u201d\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44196985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44196985/answer/146770161", "content": "\n\u7537\u5b69\u5230\u5e95\u662f\u8981\u7a77\u517b\u8fd8\u662f\u5bcc\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52902896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52902896/answer/151572582", "content": "\n\u8682\u8681\u68ee\u6797\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bbe\u7f6e17.9\u8fd9\u6837\u4e00\u4e2a\u6570\u503c\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u6b8a\u7684\u542b\u4e49\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894816/answer/151483911", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55695337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55695337/answer/146574654", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u76d7\u4e86\u7279\u6717\u666e\u7684\u63a8\u7279\u53f7\uff0c\u4f60\u60f3\u53d1\u7684\u7b2c\u4e00\u6761\u63a8\u6587\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56881351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56881351/answer/151557387", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e\u8981\u5c06\u848b\u4ecb\u77f3\u94dc\u50cf\u6c89\u5165\u6c34\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56000916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56000916/answer/150034675", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u574f\u4e60\u60ef\u662f\u6211\u4e00\u505c\u6b62\u5c31\u80fd\u7acb\u5373\u83b7\u76ca\uff0c\u800c\u4e14\u672a\u6765\u6211\u4f1a\u5341\u5206\u611f\u6fc0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56682219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56682219/answer/150736959", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u5929\u7965\u7684\u8d74\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55154790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55154790/answer/144553023", "content": "\n\u65e5\u672c\u52a8\u6f2b\u5728\u56fd\u5185\u7684\u76db\u884c\u662f\u5426\u662f\u4e00\u79cd\u6587\u5316\u5165\u4fb5\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57040157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57040157/answer/151723289", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u5386\u4e0d\u503c\u94b1\u4f46\u5b66\u533a\u623f\u503c\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57118525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57118525/answer/151708412", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ebd\u7ea6\u5dde\u56e0\u4e3a\u9ed1\u4eba\u548c\u62c9\u4e01\u88d4\u901a\u8fc7\u7387\u4f4e\uff0c\u51c6\u5907\u53d6\u6d88\u6559\u5e08\u82f1\u8bed\u8003\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/151589815", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28046928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28046928/answer/151625207", "content": "\n\u300c\u4e94\u661f\u51fa\u4e1c\u65b9\u5229\u4e2d\u56fd\u300d\u8700\u9526\u7684\u7eaf\u7cb9\u6587\u7269\u4ef7\u503c\u4e0e\u5176\u73b0\u5728\u7684\u5730\u4f4d\u76f8\u79f0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151405148", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74\u300c3.15\u300d\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36491340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36491340/answer/151667713", "content": "\n\u7528\u56e2\u8d2d\u4f1a\u4e22\u9762\u5b50\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51294006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51294006/answer/151441026", "content": "\n\u4f60\u9047\u8fc7\u5065\u8eab\u623f\u91cc\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31925802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31925802/answer/151682229", "content": "\n\u571f\u8033\u5176\u548c\u65b0\u7586\u7684\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30600653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30600653/answer/151814638", "content": "\n\u4e94\u6bdb\u662f\u771f\u5b9e\u5b58\u5728\u7684\u5417\uff1f\u8fd8\u662f\u6211\u4eec\u523b\u610f\u865a\u6784\u51fa\u6765\u7684\u4ea7\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46778718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46778718/answer/151486572", "content": "\n\u718a\u5b69\u5b50\u53ef\u4ee5\u718a\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/151697504", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39931504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39931504/answer/148960955", "content": "\n\u7f51\u7ea2\u8138\u548c\u771f\u6b63\u7684\u7f8e\u4eba\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\u6bd4\u5982\u6797\u9752\u971e\u5f20\u67cf\u829d\u7b49\u7b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21143455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21143455/answer/151593581", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u8d77\u57fa\u7763\u6559\u5728\u6b27\u6d32\u7684\u65e5\u6e10\u8870\u843d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u5728\u5168\u7403\uff08\u5305\u62ec\u6b27\u6d32\uff09\u7684\u5f71\u54cd\u4e0d\u51cf\u53cd\u589e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56878159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56878159/answer/151204262", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u65e5\u70ed\u70b9\u300c\u62d2\u6253\u75ab\u82d7\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56878159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56878159/answer/151473078", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u65e5\u70ed\u70b9\u300c\u62d2\u6253\u75ab\u82d7\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/151261110", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21080423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21080423/answer/17413143", "content": "\n\u671d\u9c9c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u6709\u9965\u8352\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56676679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56676679/answer/151505274", "content": "\n\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u76f8\u5173\u5c97\u4f4d\u9762\u8bd5\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u52a0\uff08zhuang\uff09\u5206\uff08bi\uff09\u9879\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56852128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56852128/answer/151380529", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u6700\u5e94\u8be5\u5728 2017 \u5e74\u300c3.15\u300d\u88ab\u66dd\u5149\u7684\u516c\u53f8\u548c\u4ea7\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/151561430", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57091560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57091560/answer/151559272", "content": "\n\u6c99\u7279 2030 \u613f\u666f (Vision 2030) \u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u8ba1\u5212\uff1f\u53ef\u80fd\u5438\u5f15\u5230\u54ea\u4e9b\u6295\u8d44\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57040157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57040157/answer/151667616", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u5386\u4e0d\u503c\u94b1\u4f46\u5b66\u533a\u623f\u503c\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56682219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56682219/answer/150813348", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u5929\u7965\u7684\u8d74\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56567751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56567751/answer/151673489", "content": "\n\u4e0d\u80fd\u5bb9\u5fcd\u5b69\u5b50\u4e0d\u4f18\u79c0\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57040157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57040157/answer/151701107", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u5386\u4e0d\u503c\u94b1\u4f46\u5b66\u533a\u623f\u503c\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55695337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55695337/answer/151814867", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u76d7\u4e86\u7279\u6717\u666e\u7684\u63a8\u7279\u53f7\uff0c\u4f60\u60f3\u53d1\u7684\u7b2c\u4e00\u6761\u63a8\u6587\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56682219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56682219/answer/151485812", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u5929\u7965\u7684\u8d74\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56878159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56878159/answer/151758409", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd1\u65e5\u70ed\u70b9\u300c\u62d2\u6253\u75ab\u82d7\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56582044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56582044/answer/151518319", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u72d7\u53ef\u4ee5\u953b\u70bc\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}]